唔小心洗咗頭

屌啦 閂門前一刻先應完老母
轉個頭就唔記得

不過洗完個頭好清爽
你地忍多日啦

沒有明天了

啋 大年初一
安慰下都好呀

請你食菜菜

最緊要自己舒服

打完波先諗起要留財

唔好嚇我/自己啦